[求推介]月租 平靚正酒店/服務式住宅

但最平好似都要兩萬一個月，未必符合你平嘅要求

新浦崗果間好似唔使一萬

租將軍澳皇冠囉 當酒店式住

九龍灣camlux hotel ?

算新淨，好似2017年開業
去將軍澳有巴士
又近megabox
德福都算係walkable distance
月租我估大約400蚊一日